想聖誕攬炒嘅首要條件

全民blackbloc!!最好戴埋mask
街上面手足都冇個 完全冇掩護 勇武手足點做嘢
全民blackbloc 聖誕攬炒

光復平安夜

基本上最好23 24 25都搞

白色聖誕

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

Christmas on fire!!!!!

[行動]和你踩！

年年都去LKF 倒數